### aws-cognito-signin-swift

## Установка
Для запуска проекта необходимо сначала в терминале перейти в папку проекта(где находиться файл podfile) и выполнить команду 

    pod install

затем открыть AWSCognito.xcworkspace в xcode

## Описание
Пример авторизации с использованием AWS Cognito